屌你老母 死黑警 根本一早收到風

跟本全世界都知，係警察扮唔知

推

死黑警，唔撚一早部署

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推